［林鄭還命]潘嘵穎條命就係命 咁周梓樂條命呢

推到777條8婆出黎講兩句

周同學條命係因為你縱容黑警呀

仲有堆浮屍跳樓新屋嶺呢
諗起就火滾

P牌點推

呢個仇要記住....
11.24 一票不投建制派

個個post都見到你條人血饅頭撚

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推